Documento gerado sob autenticação Nº TJD.131.596.7EF, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             408                  de  11/01/2019
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora  ELIZETH  PAZ  DA  SILVA  HELDT,  matrícula  SIAPE  n°  2252204,  lotada  e  em  exercício  no
Departamento de Assistência e Orientação Profissional da Escola de Enfermagem, da classe D  de Professor
Associado, nível 02, para a classe D  de Professor Associado, nível 03, referente ao interstício de 15/12/2016 a
14/12/2018, com vigência financeira a partir de 19/12/2018, de acordo com o que dispõe a Lei 12.772 de 28
de  dezembro  de  2012,  com  suas  alterações  e  a  Decisão  nº  331/2017  do  CONSUN.  Processo  nº
23078.531779/2018-40.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
